陳奕迅get a life可能係最好睇既 eason concert

成個舞台劇咁

中意03多啲

我的世界末日

06同07係最好睇

巴打 moving on stage

03 最正
Eason 比到個種真係想造音樂嘅feel 我

03係巔峰(癲瘋) 時期

moving on stage個淘汰

實力01
感情10
歌多元化03
舞台多元化06

利申最愛既月球上的人係07

03由頭爆到落尾, 06好D~

認真

Easy Ride先係

利申: 睇過Easy Ride, Get a Life, Duo